{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009197",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고창 황토복분자펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 体育少年団は宿泊が禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿の規定によって決定されます。 入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任がある場合があります。 客室内では魚や肉を直火で焼くことは許されておらず、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 客室では調理が可能で、肉や香りの強い食べ物の調理は禁止されています。 また、什器破損や寝具の汚染が発生した場合、復旧費用が発生します。 客室は一軒家として利用でき、個々のテラスでバーベキューを楽しむことができます。 バーベキュー時間は17時から23時までで、雨天時と冬季にもご利用いただけます。 当日現地にて駐車可能で、駐車場をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合は、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿の規定によって決定されます。体育少年団は宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を直火で焼くことは許されておらず、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での無分別な娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理ができますか？",
            "answer": "客室では調理が可能で、肉や香りの強い食べ物の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "什器破損や寝具の汚染が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "また、什器破損や寝具の汚染が発生した場合、復旧費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー時間は17時から23時までで、雨天時と冬季にもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "当日現地にて駐車可能で、駐車場をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 496,
        "QA": 681
    }
}